連仔幫手del post 炒車

小朋友請黑警搵媽媽，反被噴椒

急